有冇人覺得今日好多呀叔走出黎賣旗？

仲要有一陣廢佬味
唔買都俾佢輕輕屌左聲

屌反佢啦無鬼用

博愛醫院未清算個醫生 捐乜撚野

sorry law